［頂上大戰］李佳芯 vs 趙麗穎

正評Ali
負評 趙麗穎

到底趙麗穎能否擊敗Ali呢

陀地定北菇

車尾燈都睇唔到

哩次一定係陀地

趙麗穎

Ali

邊有得鬥

邊個係熊仔頭？

你究竟出夠李佳芯post未？
個撚個李佳芯熱門post都係你打
佢的確係唔錯 但你條低質打手係咁以post幾幅圖加句eye catching既標題就出post
仲要下下咁都上熱門真係好撚柒煩啊屌你

Not even close

No contest

點鬥呀屌一定ali

一定係香港妹, 唔要包子

大陸妹完全係路人甲樣

陀地！贏幾個馬位